係咪一日唔發嬲 啲人只會得寸進尺

究竟我應該點做 感覺已經忍夠 唔想再係咁 好似連底線都冇埋
係咪都係我問題 邊相縱容到佢咁

虐畜。可以報驚

有時朋友都想阻止佢 但佢仲笑笑口

你係男定女

女

佢玩到咁大直接屌佢老母啦
真係痴線

做乜9，電話佢隨時可以解鎖？你自己enjoy就咪扮慘，攞黎賤

襯我用緊時候搶左 所以冇鎖

報警

發一次嬲 佢以後都唔敢

On99 樓主你有無尊嚴？

試吓溝溝佢

借問聲個男仔成年未
好似小學生

我會短命50年

廿一歲

佢係咪有啲智力/心理問題

個男仔可能，一有心結；二，佢鍾意咗你
不過呢啲人唔兇狠啲佢唔識改
以後冇咩事就唔好再有交流啦，真係會短命啲

你再唔反擊佢只會越踩越過
到時連你都痴埋

我都係冇乜脾氣同埋好難會嬲
但係d fd都知我嬲起上黎好恐怖
不過正常人都唔會脾氣好就搞9人啦
咩人黎架

Com佢一巴之後以後都唔再理佢

想知你嬲會點
想學

曾經有friend話過佢可能鐘意我 或者講笑話我地一齊
但我都唔係幾信 心諗邊有人會咁賤

好難形容
唔出聲加西面掛

樓主你小學雞定點咁都唔知？一係佢唔妥你所以搞鳩你 一係佢鍾意你所以draw你attention

小學生對鍾意既人先會咁做